究竟呢排啲毒撚係咪搭訕搭上癮？

話說琴日行行下商場果陣
之後無啦啦有個人走埋黎問我問題
初初我以為佢係做調查訪問果啲
點知講講下野無啦啦問 可唔可以同我做朋友 想拎我電話之類
咁我就諗住求奇是但比個假電話打發下佢咁
跟著今日差唔多時間經過果個商場果陣
唔知係咪冤家路窄 又比我撞番果個毒撚
仲要比佢見到我 然後行埋黎問我琴日係咪比錯電話佢 點解打唔通之類之類既說話⋯
之後我都故意加快腳步急急腳咁邊行邊走唔多想理佢
點知條毒撚一路跟住我纏實我咁唔知想點
咁我一怒之下覺得比人騷擾 然後我心諗：好 想玩野丫嘛 就玩9你個毒撚
跟著我就行左入去果啲後巷入面問佢到底想點？

之後我拎條巨龍出黎逼佢含 再口爆佢問佢滿意未
從此以後都再無係果個商場見到果條毒撚

講真呢個世界邊有咁多夠薑有勇氣搭訕既毒撚啊
都係好似我咁ff出黎架咋
更何況毒撚邊會出街姐
所以果堆搭訕Post完啦好嗎

想含

我同我FD係屋企樓下行過夠俾D學生妹塔啦
我FD就真係高大靚仔
我就肥斯大隻仲要有肚腩
仆你個街人地仲要OOKK靚女黎
屌你唔通D學生妹都係毒撚?